[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2392)

goal 多幾粒PLZ

88888

有無機反cup?

是但一面入多粒先啦

連c雅召喚

8cccc

主cup

Lm

memeim

8c -3

鳳凰反勝抽5派100

9c, 收錢

9cccc

lm

9c

LM

我

im

On9c

me

我了

山雞後防性感到...

-3C

噴精狂射

Me

波膽2:2

射精機發力， 買主第三球， 入左再推no goal

又中楣 噴精唔係冇運應該贏緊2球

哇 中柱

屌又中柱

中完柱又中楣，仆街了

求下你唔好買

門神

瘋狂中柱中楣

主和了

C

主和要點補

噴精快入啦

形勢上山雞危險⚠️

我feel到係NO GOAL

11.5s

角大全大開心下啦

jet比星巴克禁屌

屌好黑仔

有d難wor

G持

又補4~5

快d俾12m

客下球了

快手刷角啦DLLM！！！！！

星仔要主定客

掛住打機 3.55 有得補唔補

好似3/3.5細

費托又bitch face

我！

Home ng

入波未 3.5賽前先2.3

似係，又中柱又中楣

12.5s應該爆唔到 估計11c ft

快d俾c

Home ng100%

支持

都未到80分鐘

Away ng

痴撚線 山雞條後防真係任人舞

明亮11.5s

鳳凰

噴精都幾肯橫傳

屌點解攻極唔入

山雞係咪接左order只可以守唔比攻？

仲有一球

NBA未呀屌你老母

快刷c c

因為想被人入

10射都唔撚入多球

刷爆個角球旗啦

是但搵隊入左佢啦

喂 入波未

ccc

主隊咗多機會 哂撚哂

主隊80 min 前入ok?

咁

No goal要

收到風山雞絕殺 絕密重心

No goal 了

個後防沖埋出場

刷角啦屌

體外射左幾篤精就冇力

快手刷角啦屌！！！！！

客快入

下場啦

入撚得未

12.5s 想知點輸

角細頂著

噴精快中出啦

咪燈

唔撚補啦 練心

噴精入未

澳職都開細波。屌你咩

冇得輸其實

80分鐘仲有3.5大買

真

大波已死

CCcCcCcCcCC

9中得2球

比多1

澳職半1全2???

頂住呀 主和

俾多一啦屌佢老母

9c 完我退出賭壇了

大波都係輸

屌 刷c啦 係咪痴左線 仲唔刷

玩留

一球呀仆街

10.5s gel

山東GOAL

一球呀屌佢老母

煩夠未

角呢

卡利士搞咩 俾人廢左武功？

山雞係時候反cup la!!!!!

主隊啲飛好硬淨

禁屌緊

和和氣氣

客遲早比人入on79

人妻10.5b

10分鐘瘋狂入兩球

挽留

噴精85 min 前入波， 快

唔刷角點入

人妻緊係角細

收到風 劇本主絕殺

山雞比人禁屌應該山雞入先 岩唔岩

主客快

角大 針

冇錯。咁先係澳假精神

角球都冰， 屌你， 唔睇了， 完場先出現

對家刷

山雞86分鐘入波

成班攻都攻唔到

噴精87再入

我唔玩啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

快入波

屌 快刷角啦屌你老母

BBQ等完場?

低能咩 停哂角on99

至少贏0.04 叻仔

黃金刷c十分鐘

屌接錯 買左星期五 場澳假

和仲有1.48 快

補3 4分鐘唔驚

去麥記可以叫加大

買佐咩

山雞後防咁空主都屌唔入

屌你老母山雞搵緊機會比人入？？

澳假唔係唔大波大角呀嘛

角細 啪啪啪

兩對啲射波少晒
睇嚟又想議和為貴

噴精快射啦

星星係咪真係入左主ng

角大

屌你射咁高

一人入多球啦你老母

入波呀屌

咪撚停c啦 clssss

門前飛機...

連c雅呢

山雞cup 佢老母

屌你咁都唔入

on9山雞....

星星一句9c完場退出賭壇 到依加都未有角

點解可以咁炒

停撚完角未呀 垃圾

連3C雅啦

有心唔撚入咁

迫害大波

澳假都半1全2 世界末日

山雞大集氣

未撚中過反勝

唔入都比角啊佢老母

細細力都得啦

人地隻腳又到你仲出力做乜撚

連c召喚

-2C屌你老母

係咪計到咁岩呀，細波仲要角細

想你屌佢老母

66冰到86

山雞頂住/全格

-2CCCCCC

入波未呀屌

山雞屌多一飛

頂實!!

山雞cup佢老母

SameRoad

兩隊hea 鳩鳩埋尾

屌你老母山雞踢到好似想輸咁

無角又唔入波 咁你踢黎把撚呀

停屍

新年流流就懶

一個唔該輸埋真係屌佢老母

獅吼

唔刷角就互屌屎眼

你好煩 唔封唔得

Jump

入未呀屌

細波細角 波post好多人輸錢

一定入

新年流流整場咁既閪波
澳假我DLLM

12m

DLLM兩隊入唔到波就落底刷佢老味角啦

12碼

針了 大波

客12m

雞12m?

？

12M

12m 變角

山雞12碼

好彩 好波

1:2 goal

又劇本？

假波

屌 兩隊唔刷c想點

客12m 抵死 主隊

山雞上次先80幾分炒12m

Cup✅✅✅

咪撚miss呀我屌佢老母

miss硬

MISS

又玩cup

好緊張

唔入對家入

Missed

屌

10c

Missed 10c

又假一場

miss...

Miss on9

21號唔想入架喎

俾佢射

入球變角？

屌佢老味

講撚左 on9

12唔入，出角球

jump

-2c

未射已經知唔入

變咗角好過無 唔洗輸

假波就比噴精入啦

笑死

好撚野 變角

澳真和和氣氣

笑死 連登直播好笑過livf

咁都miss

送埋入口都唔入 打假

我都係咁諗，有心唔撚入

比多個黎

根本冇心贏

冇柒頭confirmed

勁射地波中間

ON9

佢個樣假到 射中間

on撚9次次山雞最尾12m都唔入

好明顯協議1:1

Missed penalty

-1角

山雞又miss 12m

射地波正中

12m miss又要變空難隊

卡利士我屌你老團 我個10倍反杯...

10場抄8場12miss

屌你老母

on9山雞

On99999

上啊2c

1次就話姐 連續2次

12碼都唔識入

10倍反杯

屌老母 我個主客呀

個21號頭先有球肥豬肉都特登射高

射果個鬼唔望佢收山
假撚到

反掂都係 射精不如反絕殺

9倍

世界級中位數

射機快入

點解仲要俾呢條友射？

射中間都唔射高波，求其搵個人守龍都擋到啦

Same here

食屎喇死雞

記得有一場鬥食rc 03 追到43

痴撚線架未中過反勝

12M都唔入 大波手足抵輸啦

屌 食角

山雞會比人入，呢場劇本係主win
痴撚線

cccccc

陣間比噴精入埋就屌撚死你

刷角

收左禮
大家識做

12m都miss 主win100%

補4

主ng

山雞絕殺plzzz

澳假摺佐佢啦

補幾耐

大波d飛又死

補4&食角

屌你變角on9
10.5點頂

又食角 好波球證

絕殺角

主能夠

Icac

澳職d 12m

射精機絕殺 當街射精

主！！

球證買左10.5S

屌你老母卡利士 中次反杯都唔得

山雞贏到直播打飛機

屌你山雞同我頂撚住算9數

-1C

Home goal未

擁抱一個先，我都係受害者

點睇都super 無心踢

ok

入未呀屌你老母

1-1波膽頂實

抵啦

上次又係臨尾炒今次又係臨尾炒累鳩我輸錢
假到仆街

召喚連C

快啦 刷c

乜都中位數

主

次次都炒 垃圾

好心就唔好判12M
仲開心左幾秒添

岩岩泊好車
請問幾c？

Jump得

再買山雞斬手指

完未

10

山雞真係正

11C

11

屌你老母閪明知黑鬼無腦仲俾佢射

入11C

11c👍

11cccc

11c!!!!

12c plz

11c

明亮又爆左？

Goal

12得唔得 大佬

真11c?

GOAL..............................................

又super

10.5s boom

卡利士屌你老母

11c goal

12.5s cashed

12個啦 唔該你

10.5b gel

我信念渣得唔夠緊

12c

400蚊都呃

12c!!!!!!!!!

比多粒C啦你老母臭

11.5b 開埋ok?

主又收半格 穩到

2:1未？

12!!!!!!!!!!!!

12

12ccccccccc

12C

場場都針點玩呀

中喎

補幾

90' 果陣食左隻角 好彩山雞補時再刷

10.5 11.5b cashed

真12？ 多謝哂

12c ar

12C!!!!!!!!!

12.5s

今日-5k

明亮又GOAL

13

13c

13C cash

12c 11.5s boom boom

3倍HAPPY

派

屌， 買乜撚主ng, 信明亮留錢追角大好過

完未！！！！

13C

好彩11.5b cashed

本身贏832，宜家贏32

1-1 半格

正

客隊21號踢假

Cashed

1-1 完

10.5 11.5cashed

痴線12.5 b 咁樣絕殺..

唉屌 miss果球冇左幾k

條撚樣上次又係唔入

100%

半格收貨

派利是未

角細被燈死

隔離有個post賽前話2.5/3b 100% gel

噴精機不再信了， 多謝山雞miss 12 碼再幫手刷角

屌你老母卡利屎

臨尾爆角

垃圾

召喚成功大家收錢

山雞 收錢
買噴精嘅驗腦啦

好懷疑個球界外球點樣變角球

基本射機前場都係打假

最尾連c
12.5b都開埋

仆街啦噴精

奇蹟角大

屌你老母12碼又唔入

山雞神射黎 今日收左錢 屌佢老母

角大隊全面進場！

起碼有戲

平半噴精派錢 派俾狗會

上個post主主 主客點輸位巴打有冇補飛

山雞miss完個12m而家入更衣室數緊錢

21號仔斷腳比狗屌

中柱中楣12碼
咁都1-1

2.5b 咁都慘死 澳職真係cls

尾角完全入唔到 整個十二碼就一直封 屌你老母

神佢老母個老母

其實澳職場場都咁正路 點解唔買盤要買大細

好彩大波入左半注姐 新年都想比人開年

角大....

個10倍反杯咁撚樣射走佢
而家真係屌閪都冇mood

9.5b
10.5b 收米

由條傻仔唔入12M開始4MIN 4角

屌你老母閪個21號我真係祝你空難死

dodo新一年咁好唱口.. 馬會間諜？

12.5s都爆 係咪痴線架

平時我都唔 jer 人
但賣料害人就要提醒下大家

大波咁樣死
角點買都贏

究竟足球係點撚樣贏錢，呢個禮拜計埋嗰啲乜嘢濕鳩墨杯射失4.5十二碼都有自己份屌佢老母啲錢買反勝空門大腳俾埋十二碼又搵嗰條撚樣又射失條撚樣，痴撚線想買中一場反勝回本都唔得，人哋買嗰啲反勝就叫都叫撚到反勝四球。

好在買得少 個21號真係

操盤手擾亂人心

琴日好多上盤， 今晚點睇

其實明亮有冇TG 想Join 追數

本身心情開朗 宜家無撚曬mood

下次80分鐘左右就買啦

未開賽前講到100% 唔bin唔得啦

好撚嬲 迫害大波

簡中左巴狗同基爾點睇

人已去到瘋狂狀態

依場波同琴晚曼城有得揮,2.5大1.46,結果補時+7先至2:0

好野要分享， 見佢買先買9.5 , 10.5b
但再加自己心水主3rd goal就輸返

呢場波同psg 有得揮
1.08 ng 都開唔到

疤我有買，，但基爾我買左對家， 應該唔關我事

豬年到依家負緊12k

明亮燈到...

-2k

好耐未過輸錢
有d 驚

想問下有無出過13.5？

利物浦都有受讓一球球半， 派錢到

彪哥再出水救我

人妻24min, 7c

番泥睇到12m miss 我個主客

盡量

10.5 11.5驚險收錢

澳假12m係咁多聯賽命中率係唔係最底

誓死追隨

隔離post而家出咩都大船，另外有個想認另既重注狗，跟實追數好易，波台出現得呢d都無咩好結果，快既1個月，勁極都係3個月變過街老鼠

今晚華倫西亞？

22倍就咁無左

嚇死我咩主和 球12m噴到成公司都係屎

同路

人妻-2

今晚仲有利記

12M唔入
幾球中柱
2.5B抵輸啦

未訓聲無買澳假角

睇得出

訓到七點

利記拎英超有1.95倍 馬會又做慈善機構派錢 allin未

里昂穩
近況幾好，嬴PSG，對面又要聯賽護級

里昂做開一球超人
買佢讓和

今晚拉素3/3.5s 派錢？

華西檸檬盤

留意到個優越登場 琴晚出帕利斯天奴單數， 又開對家

里昂半客

琴晚一堆飛串單數果個？

尊重啦
優越登親場都輸

比星少捉到

咩叫檸檬盤？

次次事後登場擺低一堆中既飛
跟住事前冇中過

酸May may

正 星期六又有得買列斯對家

字面解

主勝同客勝相差 >0.2......

和...

哦

切片檸檬

招喚子龍
有一事相求！

今日買左你個名贏錢

檸檬盤仲work咩

生日快樂親

不是今日！
但也多謝！
Dodo 你也豬年快樂！

今晚買利物浦下盤?

今晚下盤日

過大海仲難玩過賭波

日日都係

想問馬會點睇特別項目開左d乜？

Online hkjc 賽果到有得睇

仲work?

今晚意甲點買

識買一定買安玻里半場

仆街

三場呃左我15k

都冇work 過

等大佬彪打救

今晚杯賽勸手足skip

由場澳假到場盃賽餓左成十二個鐘波你叫手足skip ?

貝迪斯坐和望贏
平手抵屌

咁樣仲算唔算檸檬盤

蚊注好了

與其睇盤，不如諗下點解貼飛既10張起碼7張係輸，領先又輸，事前飛又輸 香討等別多真飛，大部份都輸到on99

同彪析一樣

唔算

條傻西gel頭狗又係到9up

9up左成日 好似冇人理過佢
到夜晚都仲9up緊

訓了，聽日有冇同路？

里昂轉盤未 咁低水點買

法盃，下盤隱

有冇拉素手足？

拉素 華倫 金岡

丙丁組惡過巴塞

feel到華西今晚撚手足

只玩意甲算，d盃賽痴撚線。
psg0：0丙組，你以為今晚下盤冇死跟住456

寧願玩意假

拉素大細開到3.5

拉素回飛回到

琴晚基爾落飛落到咁都收皮啦

半客7倍跌到6.25

拉素邊讓到咁多. 咪玩啦

好撚正 條女

但條仔真係似PLAYBOY

咁既女單身. 呃邊個

里昂呢咁？

之前澳足總12M 射到即時死亡第十輪

無傷無盛又唔出音樂比利
拉素又HEA?

星巴克

陣容

好似下星期踢2場

後備都冇 skip算

無電話佬點贏盤

3-5-1-1係咩陣黎

有msn中場已經夠做有突

西盃個場真係鬼到

華西成日撚手足

拉素角大有無同路

澳職先好買

想買角大，但個陣怪怪地

華西個場真係點買

華西睇落陣容好過貝迪

華西輸波返主場再炒都得
上一輪都係咁

叫親利物浦都伏 對家

讓球 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
讓球
客[+1/+1.5]@1.99

$ 1,990.00

Same road

入球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.72

$ 1,990.00

巴希亞主場勁撚到仆街

好彩無注同路

陰道比利連後備都冇

想要華撚

仆街 同路

西盃個場咩陣

拉素x華西

拉素出幾多後備

拉素入未

似hea踢

上盤又搣得飛

咁快？

入未

拉比人禁屌？

嘩屌呢隊邊忽似安玻里如果上三場表現咁

邊會上半場輸啊又撚鳩我

唔知以為拉素受讓

好靜，係咪針哂

睇怕拉素都兇多吉小

新年拆利是賭唔係要教呀？

似換左波衫

拉素比啲力ok?

買拉素

頭蛇

你係？

係我

No c

彭於晏師父

你去食年糕啦

買左高水半大

鍾意蘿蔔糕多d

彭丹？

拉素果場踢到好撚養生

都係食開屎

有冇人要吉英坎

其實發覺到甘岡盃賽不敗

拉素踢到前幾日國米咁

夜媽媽爬起身屌波踢到妹下妹下咁托咩

角大係一個騙局

出咁多後備

華閪
訓醒對答案

其實好鬼
23min 1c 但仲係開 9.5

今日有冇人睇費托果陣見到我？ 我係北看台表演跳舞

邊隊?

見到咁多人買華西 更加肯定主隊應該贏

有冇脫衣

拉素

屌依隊開-1-1.5真係騙局

-0.5/1都唔知開唔開到

角細朋友

完全感覺唔到拉素果場會有波入

買咗半主

差d想 見咁多人影我就算 驚要打格仔

上盤已死

msn？

終於有球正式攻門

Yes

星期四 4
甘岡(主) 對 里昂(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.86

$ 1,990.00

拉主勝升得咁慢

馬會好似知拉贏硬咁

升咁慢有鬼用
PSG 咪一樣 最後0:0

奇蹟2c

拉素入未？

畢迪斯禁屌

奇蹟半主可以嗎

安波咁多好機哂曬

里昂易到

隊拉素 踢緊d咩？

leon正氣

LEON 正氣波. 細波JUMPED

聯賽喎依場

角球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
角球大細
大[8.5]@1.90

$ 1,990.00
信唔信我一買完就開始刷角

唔信

得2成控球

貝迪c禁屌

難d
睇個樣應該磨十世先有一隊入

拉素上盤已死

屌 同路收屍了

有得輸半都偷笑

貝快入

拉素多數下半場先有波入，當然我都覺得開唔到盤

聯賽PSG 咪瑋樣咁西

仆街拉素 買冇入球算

拉素12M

Lazio 12m

ON9 安波.

假撚到. 咁樣送12M

on9 龍門

會唔會miss呢

冇音樂比利無路爾斯艾拔圖

入撚左佢pls..

拉素1-0

係

1:0

拉素goal

Sms夠做

半主易撚到 收錢

唔會因為星蛇買咗客

拉素

奇蹟半主

成功燈入

隊友回傳又玩尻佢
個龍門又ON9, 推一腳推咁遠.
拉素條黑鬼跑快兩步就博到12M

輸D咁撚樣既波

訓過龍冇買拉素盤 走左去買角大 等死吧 哈哈

人地送禮

我覺得依家入到波都會妹到完場
前提係安玻里無能力追平

上盤要多謝個on9龍啦

博洛尼亞都作客贏到國米

唔差在on9到456

買左甘崗晉級 俾奇蹟我

咁冇了

2.5/3s送錢波

唔要求太多，下半整多個12m 2：0算

Gchi

拉素個7號有幾多位都好個波都係向後傳

下盤同角大都要慘死

國米閪起上黎真係極品

咩料...利記點解有得受讓

笑左笑埋右

要護級啵

甘岡晉級信唔撚信

都係鳩玩下

華倫入未

唔駛睇了. 咁樣送12M.
假波俾拉素贏的

應該妹到完場了 你見個音樂比利都唔出就知咩料

-8c

只要你輸錢嘅就係假波

踢到咁都有得贏？

點解平時要開個1.3又咁能難

甘岡連psg都黑，唔爭在黑埋里昂啦

見到馬會一直禁住個主勝個賠率就知係假波了

華倫係咪咁屌緊

今次佢有道理喎

買左貝迪c 上緊天台

半主已gel

不過真係好假囉回傳失波唔出奇回傳送12碼比較小囉

每次一買半場2:0 2:1
都係開1:0

leon整多粒黎止下痕先啦

拉素唔好學上場半一全一呀

點解貝迪斯係咁回飛

拉素
貝迪
leon

重買拉素

拉素
華倫
Leon

快啲送12m俾甘岡

里昂快入啦
差2球仲要低水
唔係要屌足成場呀

意假7.5B穩唔穩?

甘岡假禁屌

Same

等緊Leon 入多粒

華倫2.5b係咪針得

西盃又唔入波
明明好肉緊

屌你個越位再吹遲d丫

檸檬盤針

邊場

華撚又撚手足

我貝真勁

貝10

冇角不如咪撚踢啦屌你老母

華撚唔撚識踢逆境波，俾人入先就針得

拉素leon各入多粒pls

人地1個角球就搞掂 你刷角有用

拉狗個樣又想一粒完

求拉素唔好再入波了

而家先三個角有撚用咩屌你老母，早盤角大實輸閪硬啦仆街

貝迪斯

爭d2:0

拉素下半再一次奇蹟12m

華撚比人禁屌到...

savic都收埋 1:0 confirmed

華撚90分鐘完贏波，派一個100

Gel

拉素唔輸返粒都偷笑

場玩具盃想買利記

放晒水
係睇安玻里有無本事

e隊波好神秘 踢左好多場友誼波但一場都冇公開

變左拉素踢防反

屌你老尾贏一粒不如唔好贏

拉素要入早就入左 場場都1-0買佢半場贏就得

不了 買左主和

華撚咁垃圾和鬼到咩

睇下先啦

安玻里送角

奇蹟角大可以嗎

角球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
角球大細
細[7.5]@1.90

$ 1,970.00

8.5B 跳7.5S.. 睇下會唔會夾死先

6.5有機

我都未撚見過華撚落後嘅時追到和
佢領先緊就經常俾人追和

走撚開啦屌你癮母

惡到呢

拉素jump

拉素NG

拉入多粒pls

拉素又唔去，安玻又唔去

唔會夠星蛇玩嫁啦 無限彈藥
你死佢都未死

拉素場細波可以水泥未

拉素憑乜撚野讓球半

leon goal

拉素細波水泥gel

里昂2ng cashed

拉素你班仆街咪撚贏波輸盤咁老套

里昂兩粒完啦好嗎

拉素食角食到幾時

華撚追和啦屌

拉素真係俾狗屌

拉素-3c

里02

咁都門前大漏

華西玩完

貝2:0

拉素憑咩讓1/1.5？

點解我會里昂串左華撚

華撚已收皮

拉素你班仆街係咪唔識睇盤㗎 仲有一球先贏盤

我貝

華撚上場點和到巴塞

華倫

屌 3穿1差拉素...

祖亞昆角球直入 世界級

拉素又一粒

兩球角球就收西撚皮 屌你打巴狗就甘勁

角球灣入去近柱

都羸小小

拉素死全家

上次作客咪試過贏波輸盤 今日重咁多人買 可以考慮係咪岩玩賭波

真係未撚見過華撚落後追和 屌你老母，一領先就秒被追和，一落後就兵敗如山倒，屌你老母

華撚重演上場盃賽絕地反cup ok?

華撚走盤得唔得?

開波先知無半隊正選

拉素無入球

拉素贏盤我請位手足食開心樂園餐

拉素又出嚟害人

華撚追和一次得唔撚得

拉素真係妹到出年

根本成個意假都西 仲有人賭

拉素個黑鬼後衛係咪唔知要1:0

拉素讓和輕鬆到

安波追和未屌你

安波
送到比你都入唔到

快d榜水俾個黑鬼

巴希亞入波未

唔好咁啦 最多加件玩具

面對面交俾對面

拉素穿到盤我食素一星期

里昂穩到

跟加戒j一星期了

連四角抽一巴打含

咪玩. 依家果球都要送12M先有

細波穩到

利狗開波

咁你食返肉都到 呢隊西波

華撚禁制

拉素完全放棄進攻，我屌你老母啊死閪波

拉素屌你老母

兩粒啊 我個過關 比華撚

屌你老母拉素 琴日就疤
今日就你 幾時中到

碌地沙仲多過踢波

拉素出個咁ge西陣都有人買

拉素cashed 有半格
安玻里 cashed 有半格

拉素拍硬檔入多粒啦大佬

有關華撚嘅波未贏過，買佢對家就上哂身，買佢就領先一粒之後俾廢隊反cup，依隊垃圾幾時空難

上次作客咪試過贏波輸盤 今日重咁多人買 可以考慮係咪岩玩賭波
上次作客咪試過贏波輸盤 今日重咁多人買 可以考慮係咪岩玩賭波
上次作客咪試過贏波輸盤 今日重咁多人買 可以考慮係咪岩玩賭波

屌你老母反擊緊回傳 係咪假波嚟

永久blacklist

2 接納 3243 角球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
角球大細
大[8.5]@1.90

$ 1,990.00 $ 1,990.00
3 未被接納 賠率已變 角球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
角球大細
細[7.5]@1.90

$ 1,970.00 $ 0.00
4 接納 3246 角球大細 星期四 2
拉素(主) 對 安玻里(客)
角球大細
細[7.5]@1.83

$ 1,970.00

1.9買唔到. 買1.83. 輸水位輸撚死

祝拉素仝人斷腳+空難

華西到底點和疤

屌你老母華撚快啲空難啦

劇本送12M輸波.. 食得半格. 屌你

一隊盲疤一隊和疤，咁都買錯

拉素d角球閪到爆

咁都唔入

假波隊拉素

拉素執柒左佢啦

拉素全隊老母做雞

一陣7:30個場買乜好
拉素又豬盤華撚又豬

華撚21 追和呀

咁多人買拉素

快啲追和華撚，我求下你

拉素輸盤咁就小幾k

只求追和

拉素空難

華撚次次第一輪西盃都輸，連希杭都輸
屌你老母華撚咪撚再撚人啦仆街

華反cup得唔得？

點知佢半隊副選姐

食飯聽到d呀叔話重心21 波膽 唔係咁撚勁呀